考車肥左第二次

決定唔再禍害人間，大家可以安心過馬路啦

利伸： 孖寶賽車第一名衝線當食生菜

有咁好既技術都肥
講笑咩

50cc？

岩岩肥？

天意弄人

150cc

上星期，心淡了下世再考

培正1take

見過好多馬路炸彈都係1 take

唔洗灰心

再試多次
祝你第三次一take pass

考多幾次既人對棍波先熟

如果你自動當我無講